春節係用黎叫春

但我已經有女朋友 所以唔使叫春

威啦而家

大家咁話

我要大叫一句
有女就收皮啦

好開心聽到呢句

得啦 威啦 叻啦

屌你啦！

原來有女

冇左啦